其實大阪主震仲未黎

自求多福

連登突然間多左咁撚多地質學家

以訛傳訛

每日20次 7.5 ~ 10 級...
希望日本無事

日本政府講

日本政府都唔信，食屎la港豬

佢只係話有可能
而你標題已經一口咬定

可能唔代表冇

唔洗理佢

日本佢唔震我仲驚
儲埋一鑊金

冇事既